+++
title = "La Chica Que Quiere Un Chico! // Un Cuento Pequeño"
lastmod = 2017-11-23
date = 2017-11-23T12:22:27-08:00
draft = false
tags = []
description = ""
+++

Hay una chica.  La chica se llama **Melissa Leong** tiene muchas problemas.  Melissa tiene muchos problemas.  Melissa está triste.  La chica está triste porque quiere un chico.  La chica es de China.  Melissa le gusta comer *dim sum*.  Melissa camina a Mexico y mira un chico.  Melissa muy le gusta un chico porque el chico tiene mucho dinero y es muy rica.  El chico, se llama **Kevin Bao**.  Kevin le gusta comer *dim sum*, también.  El chico muy le gusta Melissa.  Los chicos van a Hawaii y casarse.  Melissa es muy feliz con Kevin y los chicos vivieron felices para siempre.
EL FIN!
